[
    {
        "randomId": 87
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yiyunamiriye",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Umutego"
        }
    }
]